收bruno mars

想要兩張 788or988既企位or坐位
邊日都得
Tg: chungor98

唔連位會唔會考慮
同一block

原價放 Bruno mars 12/5
Block B standing